點睇做馬會售票處既靚女

等有錢佬溝
成班賭波賭馬既都係麻甩佬阿伯
一定比人日望夜望
都唔知駁乜 仲係度做

大部份都係處女

售票處女職員

阿遮黎喎 七張幾處女啅得過?